中國JY-27自稱世界最強反隱身雷達在敘利亞被以色列摧毀

中國製的JY27雷達在以色列空襲敘利亞的行動中被摧毀。（圖／翻攝自ImageSat Intl.）
記者林彥臣／綜合報導

以色列日前完成了打擊敘利亞首都大馬士革軍事目標的行動，只出動F-16就摧毀了俄羅斯製的Pantsir-S1（鎧甲-S1），另外中國製的JY27米波雷達也在空襲行動中遭到摧毀。對此王浩宇在臉書發文指出，「中國軍武，實戰就像垃圾。」

王浩宇指出，以色列日前針對敘利亞首都大馬士革軍事目標進行摧毀行動，僅派出F-16戰機就順利炸毀了最先進的中國隱身雷達及俄國防空系統，其中，中國最先進的JY-27雷達，號稱對空最大探測距離達300公里，能探測到以色列空軍的F-35隱形戰鬥機，但實戰時卻連F-16都偵測不到，慘遭以色列空軍F-16戰機摧毀，證明中國軍武根本毫無實用性。

贏了

又回帶

好耐啦bo ching

能探測到以色列空軍的F-35隱形戰鬥機，但實戰時卻連F-16都偵測不到，慘遭以色列空軍F-16戰機摧毀，證明中國軍武根本毫無實用性。

中國武器只對平民有效

本國平民

雷達偵察到，都要有反制力先得架

X交部 ：未開機唔計

部JY27係搭住俄佬嘅防禦導彈用
俄佬舊嘢個偵察範圍細
但係係有反應射咗兩枝導彈出去
不過已經嚟唔切攔截
所以支那個波唔使諗住掉畀俄佬

source or mother

支那：班阿叉唔識用

最堅武器係自用唔出口